
                      Gran pelicula, si señor, basada en una historia real, buen ambiente y detalles reales ocurridos hace 40 años, y buena caracterizacion de los personajes con los reales. Ron Howard ha sabido como dar un buen impulso en la trayectoria cinematografica para intentar estar en el puesto de las que estan nominadas a los Oscar.
        
            